連登仔成日講有錢就有女?有冇實際個數?

連登仔成日講有錢就有女?
有冇實際個數?有幾多錢先有女?

我個人認為起碼過億
因為香港人無論男女
個個月入40k以上，至少一層5百萬以上既樓揸手，女仔揾錢可能仲會易d

所以人人都咁揾得錢情況下，
有錢人定義要進一步提高

身家不足5百萬係窮人
身家千萬頭其實係普通平民

真正有錢人身家係過億
冇父幹，唔係做犯法野有冇可能揾到咁多

月入3M,有超過100M物業

利申：32歲就有

可摸耳做你隻狗

屌你老母，我入去做乜嘢

D女都講到明

有樓有高潮

佢地其實只係想要個安穩的家，
並唔係講錢噤低俗

真正有錢人身家係過億
冇父幹，唔係做犯法野有冇可能揾到咁多

<——香港無論幾貴的樓，都係住滿人。其實已反映香港係非常非常非常多有錢人

有幾千萬身家只係唔算窮
一億身家其實只係真正中產 （果d月入幾萬的只係中等收入人仕，並唔係中產）
冇30億身家唔可以話自己係有錢人

另外，香港人搵錢能力係非常強，我的中產朋友只係呢半年，炒美國科技股，都賺左超過500萬港紙
（絕對冇吹水）
好多港人couple 係月入20萬以上。

3M? 3百萬？

月入三百萬，超過一億物業
點做到噶

M=million 唔識就打中文啦 你月入三百萬你返咩工？

一億元都唔叫中產啦 我覺得中產個range 有幾層樓至幾千萬 （3-80M)

噶你老母臭閪咩支那狗

連登仔平均月入三百萬

人哋認真討論，你假膠就唔好入嚟啦

呢啲日經post一日幾十個

一億起歩叫中產其實差唔多，計三幾釐息一年幾球，一個月二丶三十萬元真係中產生活。

其實最初中產嘅意思係指生活品味 ，一個月幾十萬收入已經享受到所謂中產嘅生活，100M只不過係個Range闊咗。

一層full pay私樓已經夠啦

$36.8

天橋底都安穩

所以以前曾俊華都話自己係中產

其實佢講得冇錯，橫計掂計佢打份工點都唔算有錢人